{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101735",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 라임"
    },
    "text": "仁川富平に位置するライムホテルがリニューアルオープンしました。 総客室数は43個であり、一部屋あたりの駐車は1台ずつ可能であり、入室前の駐車はできません。 ライムホテルは韓国語をサポートする言語で提供され、富平駅と富平市場駅が近くの地下鉄駅となっています。 訪問者のレビューによると、富平のある宿は親切な社長と清潔な客室で人気があります。 客室は居心地が良く広く、ネットフリックスの視聴が可能で、喫煙者のための禁煙客室もあり、様々なお客様のニーズを満たすことができます。 レビューには常に満足のいくサービスが言及され、部屋のホテルよりもコストパフォーマンスが良いと評価されています。 社長は親切ですか、ヘアドライヤー使用後、椅子の下にほこりがたまっているのが残念でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "ライムホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ライムホテルは仁川富平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ライムホテルの客室数は何個ですか？",
            "answer": "ライムホテルの客室数は43個です。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたりの駐車は何台可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車は1台ずつ可能です。"
        },
        {
            "question": "入室前に駐車することはできますか？",
            "answer": "入室前の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "ライムホテルはどのような言語で提供されていますか？",
            "answer": "ライムホテルは韓国語をサポートする言語で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ライムホテルの近くにはどの地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "ライムホテルの近くには富平駅と富平市場駅があります。"
        },
        {
            "question": "富平のある宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "富平のある宿は親切な社長と清潔な客室で人気があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は居心地が良く広く、ネットフリックスの視聴が可能で、喫煙者のための禁煙客室もあります。"
        },
        {
            "question": "富平のある宿はどのようなお客様のニーズを満たすことができますか？",
            "answer": "富平のある宿は様々なお客様のニーズを満たすことができます。"
        },
        {
            "question": "社長は親切ですか？",
            "answer": "はい、社長は親切です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような問題がありましたか？",
            "answer": "ヘアドライヤー使用後、椅子の下にほこりがたまっているのが残念でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 353
    }
}